今晚王喜上毓民踩場

教主fb

今晚十時，"驚方訊息"，萬勿錯過！

又幫教主endors, 唉

原來王喜都係鬼 係共諜

又可以睇碌撚變面，對左膠客客氣氣，正

屌
好心王喜唔好痴埋佢度啦

鬼

仲有杜汶澤、鄭敬基，都係鬼

毓民立場你可以唔同佢 作為一間傳媒佢好似樣

教主不嬲好多人比面佢架。
係d登仔以為佢係孤獨老人，真係剩識開咪屌咩

持平定立場堅定？

佢識做戲嘛，佢大把建制朋友。

油塘被墮樓事件

一個舊派大中華膠國民黨人立場令我討厭...

留名睇捉鬼

王喜有拍片叫人進攻功能組別... 錢偉洛有冇當面屌王喜收泛民錢？

Is 毓民 that bad? confused...

今晚王宗堯上踩場

我幫泛登仔講埋：我對王宗堯好失望囉！原來又係鬼

連登仔太細個唔識歷史

myradio討論區

樓主介唔介意一齊推